保民生抗修例大聯盟個facebook page比facebook河蟹?

去唔到呀屌

巴打可否send條link 我可以去跟進

朱西伯格

再開過！

搵人再開，絕不能死

屌到豬閪仆街

pish

入唔到